好心矮過166就咪學人擔遮啦

班侏儒知唔知醜

好彩我167

我都係167

咁撚多碌柒就咪獻世啦

我166.5

死開啦侏儒

樓主係一碌柒

你班侏儒著雨衣啦
利申: 高過167少少

得一碌柒唔係正常架咩

屌你老母咪自貼

170以下個d男人仲好意思出街
利申156.225

岩牙

成班侏儒
利申:182

猩猩以為自己好威

小妹169

高妹

小妹得163，好彩男友167

屌我都係得167

樓主167？

利伸170

咁香港大半班女人唔洗擔遮啦

歧視?btw我174

香港女人都無一個167男友即係肥婆

卡勞玩夠分身未

波台平均身高得166

154？

你狗

你唔信?我唔介意畀證明你㗎

快啦多多嗲

死開啦高佬

歧視?我認我得158

連狗縱容

我得161

三日內, 大家做證, btw小小頭盔, 半年前量度172-173cm, 174只是粗略估計

btw原來又係葡萄post

波台平均身高160

你雞

無d公徳心

16.7cm揮手

擺左證據先啦，我250呀

我380呀

希望天父爸b可以劈撚死佢地

呢句真，啲矮撚擔遮成日唔睇路，
持住自己矮就成個血滴子咁批埋你個頭度

出文啦仆街

收啦，樓主著咗鞋先得164

道歉啦 食屎狗

18歲都冇167真係要捉去人道毁滅

no

on99

Sorry 發生咩事

樓主50cm

樓主得166.1

嗱樓主唔抵得人高過167, 就出埋曬啲葡萄post

186cm

諗多咗
純粹想一齊恥笑矮過166既人

你放心, 最新證明到我大約173-174嘅證據我而家暫時係冇, 係要三日後先有, 不過我話畀你聽, 我可以喺今晚12點之前攞出我四年前已經有167嘅證據畀你

補充返句, 我四年前係讀緊F.2嘅99後

咁勁 我F.2得130

岩岩比個2m著籃波衫既肥仔撞開左
利申：180

暫時記得嘅係f.1 157 f.2 167 之後嗰兩年f.3唔太記得, 要返去睇

認真想知有冇咩技巧

咁撚犀利

我唔信香港人會有2米高
起碼我生活咗15年都未見過

我都想知, 利申嗰時我都嚇撚死

六寸

歡迎挑機

2m身型咁上下，一下撞埋黎輸哂身位

樓主167

我都想知，下年dse仲有咩方法高d？

166 sor
利申：藍絲

佢已經著咗三個鞋墊

咪話咗係

好心落緊雨就唔好玩pkmon go 啦

見到呢個po先醒起牠首
消失左好耐

邊隻腳無著?

想問世上最高既狗隻可以幾高

我166.1

我f1至f2高咗成20cm啦

高度證明, btw我記錯咗一年之內高10cm嗰段時間, 正確係小六至f.1嗰段, f.2嗰陣時係冇去check到

16歲果年高左1cm都冇

166.1cm

係呀其實我係有少少懷疑我個長高期係喺12-15呢段期間

我12歲之後就無再高過

得146.5
利申： 巴

唔怪得你考唔到車

得返啲廢中玩